【IQ題】邊個球員打桌球最勁？

答案就係加度素， 打桌球係咁加度數， win 硬

美斯

解釋

傅家俊

打到對面自動棄權

李斯

符